中山靚女院長「雙開」 遭斥放縱糜爛

[星島日報] 廣東省中山市博愛醫院黨委書記、院長王瑩（副處級)，涉嫌嚴重違紀違法被開除中共黨籍和公職（雙開）。紀委罕見點名這位女院長「人前攀附領導、巴結奉迎不知恥，人後窮奢極侈、放縱糜爛不檢點」，「與他人發生不正當性關係」，全家移民香港，當隱形「裸官」，經商辦企業，涉嫌受賄犯罪。據此前網上流傳的舉報信，王瑩是某位中山前領導的情婦。

内地傳媒報道，45歲的王瑩，瀋陽人，醫學博士，長期在中山市博愛醫院工作，38歲已經擔任院長，號稱「靚女院長」。去年11月，網上流傳自稱博愛醫院人員的舉報信，稱王瑩是中山「老書記的人」，當副院長才一年就被破格提為院長，形容她具備情婦的特點：幾分姿色、口齒伶俐、囂張、貪婪。

今年4月，王瑩落馬，中山紀委近日宣布將她「雙開」，移交司法。紀委通報痛斥王瑩「政治上蛻變，經濟上貪婪，生活上放縱」。通報指出，王瑩未吸取本人違規獲取香港永久居民身份受處分的教訓，故技重施，暗地裡指示他人為配偶辦理香港永久居民身份證，想方設法逃避組織監管，當隱形「裸官」，是典型「兩面人」。

通報指出，王瑩接受他人給予的乾股，隱名夥同他人開公司，利用職權幫助自己的公司承接與博愛醫院有關的業務，把國有資金和財產當成個人肥油滿溢的「錢袋子」，既想當官，又想發財。將救死扶傷的醫療機構當成發家致富的生意場，在醫院工程項目建設、後勤服務承包、醫療設備和藥品採購過程中，甘願被社會老闆收買役使，披著醫者仁心的外衣收著黑心回扣，搞權錢交易和利益輸送，上樑不正帶壞醫院風氣，醫院管理混亂，亂象叢生。

靚女

一早已見怪不怪

全家移民香港

milf

識食

要令到華春x跪地求唔好

佢廿零歲應該好撚正

鄭伊健

我出返去先

邊撚到有幾分呀
扣50分就有

啲批評都幾撚盡踩到佢地底泥
到底得罪左咩人